極權最怕咩？人民能收能放

簡單黎講，
極權政府其實唔特別怕你地武力抗掙
燒車炸屋扑頭打劫，
佢地樣樣預算過（當然港犬執行得好差啦）

但往往呢啲政府最怕嘅係你班人收放自如
亦即係所謂嘅有號招力
當然而家無一個領䄂人物係唔易做到，
但我地都發展咗咁多創新項目出黎，
相信呢個係一定可以應付到。

目前不得不承認去到樽項位，有人已經習慣/麻木
而我方做啲咩林鄭同黑警都唔會退讓（除非俘虜人質或出人命⋯不，都未必）
當突破唔到時又唔去舖排下一步士氣好易自己流失
一被淡化就HIHI

尊重前線與後勤
但請務必記住能收能放，先至係最大力量

推

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

抗爭要多元化
多招數先令敵人唔識反應

加油樓豬

不如以後以林鄭記招作號召

唔介意你話我豬

不過重申我唔係叫前線停手
只係想大家諗諗點樣攻得有效

推

唔係叫停
只係想大家有準備能收放

伸：放核彈都唔割

換裝做鬼落毒手
打頭棍棍攞你命
顛倒是非開記招
倒果為因護暴政